（714沙田失物認領）紫黑色手繩

On9